你唔鍾意我 點解要搵我阿

你係咪想我日唸夜唸你 你而家成功左啦 開心啦

諗

你又知人地唔冧你，唔冧你就唔會搵你啦

開頭就同你吹水吹唔停
而家就可以你唔搵佢佢就真係唔會搵你
仲要覆單字
但間唔中又好似派糧咁又吹返水

我屌你老母

屌點解中哂 再仆街d都仲得 開完話題之後已讀不回返你

一切有為法 如夢如泡影 如露亦如電 應作如是觀

明明係佢撩自己先 點解會搞到自己而家好似倒貼咁

是你不想我啦 甚至不找我啦
無非幾天變化 就像摑我幾千巴

幾正面可唔可以放多啲正能量出黎